\chapter{Método adaptativo con compromiso}\label{ap_2}

Para el método adaptativo con compromiso no se ha modificado el archivo
``PTC5F\_main.c'', por lo que no se ha incluido en este apéndice.

\section{EQEP}\label{sec:ap_2:EQEP}

\lstinputlisting[language=c, caption={Configuración del EQEP.},
	label=lst:ap_2:eqep]{ap_2/figures/PTC5F_eqep1.c}

\section{Analisis de datos}\label{sec:ap_2:Analisis_de_datos}

\lstinputlisting[language=matlab, caption={Análisis de datos.},
	label=lst:ap_2:matlab,]{ap_2/figures/resul_matlab2.m}


\ifdefined\FloatBarrier{}
	\FloatBarrier{}
\fi
